乳不巨何以聚人心

胸不平何以平天下!

屌 無圖

救樓主老母

大哥! 我遲來了!

無波，不了